[新手] 初學saxphone想用NUVO JSax

想試下學saxophone但一睇啲正統saxophone最少都成千，
㩒㩒下見到有塑膠saxophone (NUVO JSax)
有冇巴打知初學黎講買塑膠既得唔得
例如指法 吹法 會唔會好大分別？
拎住JSax上堂會否太低B？

指法接近但唔一樣 嘴型一樣

指法唔完全一樣，簡化左好多，Jsax似牧童牧，唔建議你晒錢。

買支平平地幾千蚊
唔好又可以放番出去

買枝平的，或二手，費事學壞手勢啦